张华平同学是个好学生。
张/nr  华/nr  平/v  同学/n  是/v  个/q  好/a  学生/n  。/w  
张华同学是个好学生。
张/q  华/j  同学/n  是/v  个/q  好/a  学生/n  。/w  
张华平先生是个好学生。
张/nr  华平/nr  先生/n  是/v  个/q  好/a  学生/n  。/w  
张华平是个好学生。
张/nr  华平/nr  是/v  个/q  好/a  学生/n  。/w  
张华平于1978年3月出生于江西省波阳县。
张/nr  华平/nr  于/p  1978年/t  3月/t  出生/v  于/p  江西省/ns  波阳县/ns  。/w  
张华平于1978年3月出生于江西省波阳县。
张/nr  华平/nr  于/p  1978年/t  3月/t  出生/v  于/p  江西省/ns  波阳县/ns  。/w  
公诉机关浙江省杭州市人民检察院。

被告人赵志军，男，1979年12月18日出生，汉族，浙江省杭州市人，初中文化程度，农民，住杭州市萧山区坎山镇梅仙村15组3户。因涉嫌犯过失致人死亡罪于2013年6月6日被刑事拘留，因涉嫌犯故意伤害罪于同年6月20日被逮捕。现押于杭州市萧山区看守所。
公诉  机关  浙江省  杭州市  人民  检察院  。  

被告人  赵  志军  ，  男  ，  1979年  12月  18日  出生  ，  汉  族  ，  浙江省  杭州市  人  ，  初中  文化  程度  ，  农民  ，  住  杭州市  萧山  区  坎  山  镇  梅  仙村  15  组  3  户  。  因  涉嫌  犯  过  失  致  人  死亡  罪  于  2013年  6月  6日  被  刑事  拘留  ，  因  涉嫌  犯  故意  伤害罪  于  同年  6月  20日  被  逮捕  。  现  押  于  杭州市  萧山  区  看守所  。  
公诉机关浙江省杭州市人民检察院。

被告人赵志军，男，1979年12月18日出生，汉族，浙江省杭州市人，初中文化程度，农民，住杭州市萧山区坎山镇梅仙村15组3户。因涉嫌犯过失致人死亡罪于2013年6月6日被刑事拘留，因涉嫌犯故意伤害罪于同年6月20日被逮捕。现押于杭州市萧山区看守所。
公诉/v  机关/n  浙江省/n  杭州市/n  人民/n  检察院/n  。/w  

被告人/n  赵/n  志军/n  ，/w  男/b  ，/w  1979年/t  12月/t  18日/t  出生/v  ，/w  汉/t  族/n  ，/w  浙江省/n  杭州市/n  人/n  ，/w  初中/n  文化/n  程度/n  ，/w  农民/n  ，/w  住/v  杭州市/n  萧山/n  区/n  坎/n  山/j  镇/n  梅/n  仙村/n  15/m  组/n  3/m  户/n  。/w  因/p  涉嫌/v  犯/v  过/u  失/v  致/v  人/n  死亡/v  罪/n  于/p  2013年/t  6月/t  6日/t  被/p  刑事/b  拘留/v  ，/w  因/p  涉嫌/v  犯/v  故意/b  伤害罪/n  于/d  同年/b  6月/t  20日/t  被/d  逮捕/v  。/w  现/t  押/v  于/p  杭州市/n  萧山/n  区/n  看守所/n  。/w  
公诉机关浙江省杭州市人民检察院。

被告人赵志军，男，1979年12月18日出生，汉族，浙江省杭州市人，初中文化程度，农民，住杭州市萧山区坎山镇梅仙村15组3户。因涉嫌犯过失致人死亡罪于2013年6月6日被刑事拘留，因涉嫌犯故意伤害罪于同年6月20日被逮捕。现押于杭州市萧山区看守所。
公诉/v  机关/n  浙江省/ns  杭州市/ns  人民/n  检察院/n  。/w  

被告人/n  赵/nr  志军/nr  ，/w  男/b  ，/w  1979年/t  12月/t  18日/t  出生/v  ，/w  汉/tg  族/ng  ，/w  浙江省/ns  杭州市/ns  人/n  ，/w  初中/n  文化/n  程度/n  ，/w  农民/n  ，/w  住/v  杭州市/ns  萧山/ns  区/n  坎/ng  山/j  镇/n  梅/nr  仙村/nr  15/m  组/n  3/m  户/ng  。/w  因/p  涉嫌/v  犯/v  过/u  失/v  致/v  人/n  死亡/v  罪/n  于/p  2013年/t  6月/t  6日/t  被/p  刑事/b  拘留/vn  ，/w  因/p  涉嫌/v  犯/v  故意/b  伤害罪/n  于/d  同年/b  6月/t  20日/t  被/d  逮捕/v  。/w  现/tg  押/v  于/p  杭州市/ns  萧山/ns  区/n  看守所/n  。/w  
公诉机关浙江省杭州市人民检察院。

被告人赵志军，男，1979年12月18日出生，汉族，浙江省杭州市人，初中文化程度，农民，住杭州市萧山区坎山镇梅仙村15组3户。因涉嫌犯过失致人死亡罪于2013年6月6日被刑事拘留，因涉嫌犯故意伤害罪于同年6月20日被逮捕。现押于杭州市萧山区看守所。
公诉\[v]机关\[n]浙江省\[ns]杭州市\[ns]人民\[n]检察院\[n]。\[w]

被告人\[n]赵\[nh]志军\[nh]，\[w]男\[f]，\[w]1979年\[nt]12月\[nt]18日\[nt]出生\[v]，\[w]汉\[gt]族\[gn]，\[w]浙江省\[ns]杭州市\[ns]人\[n]，\[w]初中\[n]文化\[n]程度\[n]，\[w]农民\[n]，\[w]住\[v]杭州市\[ns]萧山\[ns]区\[n]坎\[gn]山\[j]镇\[n]梅\[nh]仙村\[nh]15\[m]组\[n]3\[m]户\[gn]。\[w]因\[p]涉嫌\[v]犯\[v]过\[u]失\[v]致\[v]人\[n]死亡\[v]罪\[n]于\[p]2013年\[nt]6月\[nt]6日\[nt]被\[p]刑事\[f]拘留\[vn]，\[w]因\[p]涉嫌\[v]犯\[v]故意\[f]伤害罪\[n]于\[d]同年\[f]6月\[nt]20日\[nt]被\[d]逮捕\[v]。\[w]现\[gt]押\[v]于\[p]杭州市\[ns]萧山\[ns]区\[n]看守所\[n]。\[w]
公诉机关浙江省杭州市人民检察院。

被告人赵志军，男，1979年12月18日出生，汉族，浙江省杭州市人，初中文化程度，农民，住杭州市萧山区坎山镇梅仙村15组3户。因涉嫌犯过失致人死亡罪于2013年6月6日被刑事拘留，因涉嫌犯故意伤害罪于同年6月20日被逮捕。现押于杭州市萧山区看守所。
公诉\[v]机关\[n]浙江省\[n]杭州市\[n]人民\[n]检察院\[n]。\[w]

被告人\[n]赵\[n]志军\[n]，\[w]男\[f]，\[w]1979年\[n]12月\[n]18日\[n]出生\[v]，\[w]汉\[g]族\[g]，\[w]浙江省\[n]杭州市\[n]人\[n]，\[w]初中\[n]文化\[n]程度\[n]，\[w]农民\[n]，\[w]住\[v]杭州市\[n]萧山\[n]区\[n]坎\[g]山\[j]镇\[n]梅\[n]仙村\[n]15\[m]组\[n]3\[m]户\[g]。\[w]因\[p]涉嫌\[v]犯\[v]过\[u]失\[v]致\[v]人\[n]死亡\[v]罪\[n]于\[p]2013年\[n]6月\[n]6日\[n]被\[p]刑事\[f]拘留\[v]，\[w]因\[p]涉嫌\[v]犯\[v]故意\[f]伤害罪\[n]于\[d]同年\[f]6月\[n]20日\[n]被\[d]逮捕\[v]。\[w]现\[g]押\[v]于\[p]杭州市\[n]萧山\[n]区\[n]看守所\[n]。\[w]
公诉机关浙江省杭州市人民检察院。

被告人赵志军，男，1979年12月18日出生，汉族，浙江省杭州市人，初中文化程度，农民，住杭州市萧山区坎山镇梅仙村15组3户。因涉嫌犯过失致人死亡罪于2013年6月6日被刑事拘留，因涉嫌犯故意伤害罪于同年6月20日被逮捕。现押于杭州市萧山区看守所。
公诉/v  机关/n  浙江省/n  杭州市/n  人民/n  检察院/n  。/w  

被告人/n  赵/n  志军/n  ，/w  男/b  ，/w  1979年/t  12月/t  18日/t  出生/v  ，/w  汉/t  族/n  ，/w  浙江省/n  杭州市/n  人/n  ，/w  初中/n  文化/n  程度/n  ，/w  农民/n  ，/w  住/v  杭州市/n  萧山/n  区/n  坎/n  山/j  镇/n  梅/n  仙村/n  15/m  组/n  3/m  户/n  。/w  因/p  涉嫌/v  犯/v  过/u  失/v  致/v  人/n  死亡/v  罪/n  于/p  2013年/t  6月/t  6日/t  被/p  刑事/b  拘留/v  ，/w  因/p  涉嫌/v  犯/v  故意/b  伤害罪/n  于/d  同年/b  6月/t  20日/t  被/d  逮捕/v  。/w  现/t  押/v  于/p  杭州市/n  萧山/n  区/n  看守所/n  。/w  
公诉机关浙江省杭州市人民检察院。

被告人赵志军，男，1979年12月18日出生，汉族，浙江省杭州市人，初中文化程度，农民，住杭州市萧山区坎山镇梅仙村15组3户。因涉嫌犯过失致人死亡罪于2013年6月6日被刑事拘留，因涉嫌犯故意伤害罪于同年6月20日被逮捕。现押于杭州市萧山区看守所。
公诉/v  机关/n  浙江省/ns  杭州市/ns  人民/n  检察院/n  。/w  

被告人/n  赵/nr  志军/nr  ，/w  男/b  ，/w  1979年/t  12月/t  18日/t  出生/v  ，/w  汉/tg  族/ng  ，/w  浙江省/ns  杭州市/ns  人/n  ，/w  初中/n  文化/n  程度/n  ，/w  农民/n  ，/w  住/v  杭州市/ns  萧山/ns  区/n  坎/ng  山/j  镇/n  梅/nr  仙村/nr  15/m  组/n  3/m  户/ng  。/w  因/p  涉嫌/v  犯/v  过/u  失/v  致/v  人/n  死亡/v  罪/n  于/p  2013年/t  6月/t  6日/t  被/p  刑事/b  拘留/vn  ，/w  因/p  涉嫌/v  犯/v  故意/b  伤害罪/n  于/d  同年/b  6月/t  20日/t  被/d  逮捕/v  。/w  现/tg  押/v  于/p  杭州市/ns  萧山/ns  区/n  看守所/n  。/w  
公诉机关浙江省杭州市人民检察院。

附带民事诉讼原告人靳建伟，男，2000年8月5日出生，汉族，河南省方城县人，住方城县清河乡高庄村尤宽庄7号。系被害人靳付岭之子。

附带民事诉讼原告人暨法定代理人赵付珍，女，1951年12月12日出生，汉族，河南省方城县人，住址同上。系被害人靳付岭之母。
公诉  机关  浙江省  杭州市  人民  检察院  。  

附带  民事  诉讼  原告  人  靳建伟  ，  男  ，  2000年  8月  5日  出生  ，  汉  族  ，  河南省  方城县  人  ，  住  方城县  清河  乡  高  庄  村  尤  宽  庄  7  号  。  系  被害人  靳  付  岭  之  子  。  

附带  民事  诉讼  原告  人  暨  法定  代理人  赵  付  珍  ，  女  ，  1951年  12月  12日  出生  ，  汉  族  ，  河南省  方城县  人  ，  住址  同  上  。  系  被害人  靳  付  岭  之  母  。  
公诉机关浙江省杭州市人民检察院。

附带民事诉讼原告人靳建伟，男，2000年8月5日出生，汉族，河南省方城县人，住方城县清河乡高庄村尤宽庄7号。系被害人靳付岭之子。

附带民事诉讼原告人暨法定代理人赵付珍，女，1951年12月12日出生，汉族，河南省方城县人，住址同上。系被害人靳付岭之母。
公诉/v  机关/n  浙江省/n  杭州市/n  人民/n  检察院/n  。/w  

附带/v  民事/b  诉讼/v  原告/n  人/n  靳建伟/n  ，/w  男/b  ，/w  2000年/t  8月/t  5日/t  出生/v  ，/w  汉/t  族/n  ，/w  河南省/n  方城县/n  人/n  ，/w  住/v  方城县/n  清河/n  乡/j  高/a  庄/a  村/n  尤/d  宽/a  庄/a  7/m  号/m  。/w  系/v  被害人/n  靳/n  付/n  岭/n  之/a  子/k  。/w  

附带/v  民事/b  诉讼/v  原告/n  人/n  暨/c  法定/b  代理人/n  赵/n  付/v  珍/a  ，/w  女/b  ，/w  1951年/t  12月/t  12日/t  出生/v  ，/w  汉/t  族/n  ，/w  河南省/n  方城县/n  人/n  ，/w  住址/n  同/p  上/m  。/w  系/v  被害人/n  靳/n  付/n  岭/n  之/a  母/b  。/w  
公诉机关浙江省杭州市人民检察院。

附带民事诉讼原告人靳建伟，男，2000年8月5日出生，汉族，河南省方城县人，住方城县清河乡高庄村尤宽庄7号。系被害人靳付岭之子。

附带民事诉讼原告人暨法定代理人赵付珍，女，1951年12月12日出生，汉族，河南省方城县人，住址同上。系被害人靳付岭之母。
公诉/v  机关/n  浙江省/ns  杭州市/ns  人民/n  检察院/n  。/w  

附带/v  民事/b  诉讼/vn  原告/n  人/n  靳建伟/nr  ，/w  男/b  ，/w  2000年/t  8月/t  5日/t  出生/v  ，/w  汉/tg  族/ng  ，/w  河南省/ns  方城县/ns  人/n  ，/w  住/v  方城县/ns  清河/ns  乡/j  高/a  庄/ag  村/n  尤/d  宽/a  庄/ag  7/m  号/m  。/w  系/v  被害人/n  靳/nr  付/nr  岭/n  之/a  子/k  。/w  

附带/v  民事/b  诉讼/vn  原告/n  人/n  暨/c  法定/b  代理人/n  赵/nr  付/v  珍/ag  ，/w  女/b  ，/w  1951年/t  12月/t  12日/t  出生/v  ，/w  汉/tg  族/ng  ，/w  河南省/ns  方城县/ns  人/n  ，/w  住址/n  同/p  上/m  。/w  系/v  被害人/n  靳/nr  付/nr  岭/n  之/a  母/b  。/w  
辩护人王建军，浙江王建军律师事务所律师。
辩护人  王  建军  ，  浙江  王  建军  律师  事务所  律师  。  
辩护人王建军，浙江王建军律师事务所律师。
辩护人/n  王/n  建军/n  ，/w  浙江/n  王/n  建军/v  律师/n  事务所/n  律师/n  。/w  
辩护人王建军，浙江王建军律师事务所律师。
辩护人/n  王/nr  建军/nr  ，/w  浙江/ns  王/n  建军/vn  律师/n  事务所/n  律师/n  。/w  
辩护人王建军，浙江王建军律师事务所律师。
<any type="n"><src>辩护人</src></any><any type="nh"><src>王</src></any><any type="nh"><src>建军</src></any><any type="w"><src>，</src></any><any type="ns"><src>浙江</src></any><any type="n"><src>王</src></any><any type="vn"><src>建军</src></any><any type="n"><src>律师</src></any><any type="n"><src>事务所</src></any><any type="n"><src>律师</src></any><any type="w"><src>。</src></any>
本院认为，被告人范郑军以非法占有为目的，入户窃取他人财物，其行为已构成盗窃罪。公诉机关指控的罪名成立。被告人范郑军自愿认罪，可酌情从轻处罚。被告人范郑军在判决宣告以后刑罚执行完毕之前，又发现余罪的，应数罪并罚。
本/r  院/n  认为/v  ，/w  被告人/n  范/nr  郑/nr  军/n  以/p  非法/d  占有/v  为/p  目的/n  ，/w  入/v  户/ng  窃取/v  他人/r  财物/j  ，/w  其/r  行为/n  已/d  构成/v  盗窃罪/n  。/w  公诉/v  机关/n  指控/v  的/u  罪名/n  成立/v  。/w  被告人/n  范/nr  郑/nr  军/n  自愿/vd  认/v  罪/n  ，/w  可/v  酌情/d  从/c  轻/a  处罚/n  。/w  被告人/n  范/nr  郑/nr  军/n  在/p  判决/vn  宣告/v  以/p  后/f  刑罚/n  执行/v  完毕/v  之前/f  ，/w  又/d  发现/v  余/m  罪/n  的/u  ，/w  应/v  数/m  罪/n  并/c  罚/v  。/w  
本院认为，被告人范郑军以非法占有为目的，入户窃取他人财物，其行为已构成盗窃罪。公诉机关指控的罪名成立。被告人范郑军自愿认罪，可酌情从轻处罚。被告人范郑军在判决宣告以后刑罚执行完毕之前，又发现余罪的，应数罪并罚。
本/r  院/n  认为/v  ，/w  被告人/n  范/n  郑/n  军/n  以/p  非法/d  占有/v  为/p  目的/n  ，/w  入/v  户/n  窃取/v  他人/r  财物/j  ，/w  其/r  行为/n  已/d  构成/v  盗窃罪/n  。/w  公诉/v  机关/n  指控/v  的/u  罪名/n  成立/v  。/w  被告人/n  范/n  郑/n  军/n  自愿/v  认/v  罪/n  ，/w  可/v  酌情/d  从/c  轻/a  处罚/n  。/w  被告人/n  范/n  郑/n  军/n  在/p  判决/v  宣告/v  以/p  后/f  刑罚/n  执行/v  完毕/v  之前/f  ，/w  又/d  发现/v  余/m  罪/n  的/u  ，/w  应/v  数/m  罪/n  并/c  罚/v  。/w  
本院认为，被告人范郑军以非法占有为目的，入户窃取他人财物，其行为已构成盗窃罪。公诉机关指控的罪名成立。被告人范郑军自愿认罪，可酌情从轻处罚。被告人范郑军在判决宣告以后刑罚执行完毕之前，又发现余罪的，应数罪并罚。
本/r  院/n  认为/v  ，/w  被告人/n  范/nr  郑/nr  军/n  以/p  非法/d  占有/v  为/p  目的/n  ，/w  入/v  户/ng  窃取/v  他人/r  财物/j  ，/w  其/r  行为/n  已/d  构成/v  盗窃罪/n  。/w  公诉/v  机关/n  指控/v  的/u  罪名/n  成立/v  。/w  被告人/n  范/nr  郑/nr  军/n  自愿/vd  认/v  罪/n  ，/w  可/v  酌情/d  从/c  轻/a  处罚/n  。/w  被告人/n  范/nr  郑/nr  军/n  在/p  判决/vn  宣告/v  以/p  后/f  刑罚/n  执行/v  完毕/v  之前/f  ，/w  又/d  发现/v  余/m  罪/n  的/u  ，/w  应/v  数/m  罪/n  并/c  罚/v  。/w  
本院认为，被告人范郑军以非法占有为目的，入户窃取他人财物，其行为已构成盗窃罪。公诉机关指控的罪名成立。被告人范郑军自愿认罪，可酌情从轻处罚。被告人范郑军在判决宣告以后刑罚执行完毕之前，又发现余罪的，应数罪并罚。
本  院  认为  ，  被告人  范  郑  军  以  非法  占有  为  目的  ，  入  户  窃取  他人  财物  ，  其  行为  已  构成  盗窃罪  。  公诉  机关  指控  的  罪名  成立  。  被告人  范  郑  军  自愿  认  罪  ，  可  酌情  从  轻  处罚  。  被告人  范  郑  军  在  判决  宣告  以  后  刑罚  执行  完毕  之前  ，  又  发现  余  罪  的  ，  应  数  罪  并  罚  。  
本院认为，被告人范郑军以非法占有为目的，入户窃取他人财物，其行为已构成盗窃罪。公诉机关指控的罪名成立。被告人范郑军自愿认罪，可酌情从轻处罚。被告人范郑军在判决宣告以后刑罚执行完毕之前，又发现余罪的，应数罪并罚。
本\院\认为\，\被告人\范\郑\军\以\非法\占有\为\目的\，\入\户\窃取\他人\财物\，\其\行为\已\构成\盗窃罪\。\公诉\机关\指控\的\罪名\成立\。\被告人\范\郑\军\自愿\认\罪\，\可\酌情\从\轻\处罚\。\被告人\范\郑\军\在\判决\宣告\以\后\刑罚\执行\完毕\之前\，\又\发现\余\罪\的\，\应\数\罪\并\罚\。\
本院认为，被告人范郑军以非法占有为目的，入户窃取他人财物，其行为已构成盗窃罪。公诉机关指控的罪名成立。被告人范郑军自愿认罪，可酌情从轻处罚。被告人范郑军在判决宣告以后刑罚执行完毕之前，又发现余罪的，应数罪并罚。
本  院  认为  ，  被告人  范  郑  军  以  非法  占有  为  目的  ，  入  户  窃取  他人  财物  ，  其  行为  已  构成  盗窃罪  。  公诉  机关  指控  的  罪名  成立  。  被告人  范  郑  军  自愿  认  罪  ，  可  酌情  从  轻  处罚  。  被告人  范  郑  军  在  判决  宣告  以  后  刑罚  执行  完毕  之前  ，  又  发现  余  罪  的  ，  应  数  罪  并  罚  。  
本院认为，被告人范郑军以非法占有为目的，入户窃取他人财物，其行为已构成盗窃罪。公诉机关指控的罪名成立。被告人范郑军自愿认罪，可酌情从轻处罚。被告人范郑军在判决宣告以后刑罚执行完毕之前，又发现余罪的，应数罪并罚。
本/r  院/n  认为/v  ，/w  被告人/n  范/n  郑/n  军/n  以/p  非法/d  占有/v  为/p 本院认为，被告人苏某、魏某以非法占有为目的，结伙扒窃多名被害人财物，数额较大，其二人的行为已触犯中华人民共和国刑律，构成盗窃罪，依法应予惩处。公 诉机关提请本院以盗窃罪对被告人苏某、魏某定罪处罚，罪名成立，本院予以支持。被告人苏某、魏某庭审时认罪态度较好，可以酌情从轻处罚。公诉机关的量刑建 议经查在法定量刑幅度内，并能与被告人所犯罪行相适应，具有合法性、合理性，本院予以采纳。
本  院  认为  ，  被告人  苏  某  、  魏  某  以  非法  占有  为  目的  ，  结伙  扒窃  多  名  被害人  财物  ，  数额  较  大  ，  其  二  人  的  行为  已  触犯  中华人民共和国  刑律  ，  构成  盗窃罪  ，  依法  应  予  惩处  。  公   诉  机关  提请  本  院  以  盗窃罪  对  被告人  苏  某  、  魏  某  定罪  处罚  ，  罪名  成立  ，  本  院  予以  支持  。  被告人  苏  某  、  魏  某  庭审  时  认罪  态度  较  好  ，  可以  酌情  从  轻  处罚  。  公诉  机关  的  量刑  建   议  经  查  在  法定  量刑  幅度  内  ，  并  能  与  被告人  所  犯罪  行  相  适应  ，  具有  合法性  、  合理性  ，  本  院  予以  采纳  。  
本院认为，被告人苏某、魏某以非法占有为目的，结伙扒窃多名被害人财物，数额较大，其二人的行为已触犯中华人民共和国刑律，构成盗窃罪，依法应予惩处。公 诉机关提请本院以盗窃罪对被告人苏某、魏某定罪处罚，罪名成立，本院予以支持。被告人苏某、魏某庭审时认罪态度较好，可以酌情从轻处罚。公诉机关的量刑建 议经查在法定量刑幅度内，并能与被告人所犯罪行相适应，具有合法性、合理性，本院予以采纳。
本/r  院/n  认为/v  ，/w  被告人/n  苏/n  某/n  、/w  魏/n  某/n  以/p  非法/d  占有/v  为/p  目的/n  ，/w  结伙/v  扒窃/v  多/m  名/q  被害人/n  财物/n  ，/w  数额/n  较/d  大/a  ，/w  其/r  二/m  人/n  的/u  行为/n  已/d  触犯/v  中华人民共和国/n  刑律/n  ，/w  构成/v  盗窃罪/n  ，/w  依法/d  应/v  予/v  惩处/v  。/w  公/n   诉/v  机关/n  提请/v  本/r  院/n  以/p  盗窃罪/n  对/p  被告人/n  苏/n  某/n  、/w  魏/t  某/r  定罪/v  处罚/v  ，/w  罪名/n  成立/v  ，/w  本/r  院/n  予以/v  支持/v  。/w  被告人/n  苏/n  某/n  、/w  魏/t  某/r  庭审/v  时/n  认罪/v  态度/n  较/d  好/a  ，/w  可以/v  酌情/d  从/c  轻/a  处罚/n  。/w  公诉/v  机关/n  的/u  量刑/v  建/v   议/v  经/p  查/v  在/p  法定/b  量刑/v  幅度/n  内/f  ，/w  并/c  能/v  与/p  被告人/n  所/u  犯罪/v  行/n  相/d  适应/v  ，/w  具有/v  合法性/n  、/w  合理性/n  ，/w  本/r  院/n  予以/v  采纳/v  。/w  
本院认为，被告人苏某、魏某以非法占有为目的，结伙扒窃多名被害人财物，数额较大，其二人的行为已触犯中华人民共和国刑律，构成盗窃罪，依法应予惩处。公 诉机关提请本院以盗窃罪对被告人苏某、魏某定罪处罚，罪名成立，本院予以支持。被告人苏某、魏某庭审时认罪态度较好，可以酌情从轻处罚。公诉机关的量刑建 议经查在法定量刑幅度内，并能与被告人所犯罪行相适应，具有合法性、合理性，本院予以采纳。
本/r  院/n  认为/v  ，/w  被告人/n  苏/nr  某/nr  、/w  魏/nr  某/nr  以/p  非法/d  占有/v  为/p  目的/n  ，/w  结伙/vd  扒窃/v  多/m  名/q  被害人/n  财物/n  ，/w  数额/n  较/d  大/a  ，/w  其/r  二/m  人/n  的/u  行为/n  已/d  触犯/v  中华人民共和国/ns  刑律/n  ，/w  构成/v  盗窃罪/n  ，/w  依法/d  应/v  予/vg  惩处/v  。/w  公/nr   诉/vg  机关/n  提请/v  本/r  院/n  以/p  盗窃罪/n  对/p  被告人/n  苏/nr  某/nr  、/w  魏/tg  某/r  定罪/v  处罚/vn  ，/w  罪名/n  成立/v  ，/w  本/r  院/n  予以/v  支持/v  。/w  被告人/n  苏/nr  某/nr  、/w  魏/tg  某/r  庭审/v  时/ng  认罪/v  态度/n  较/d  好/a  ，/w  可以/v  酌情/d  从/c  轻/a  处罚/n  。/w  公诉/v  机关/n  的/u  量刑/vn  建/v   议/v  经/p  查/v  在/p  法定/b  量刑/vn  幅度/n  内/f  ，/w  并/c  能/v  与/p  被告人/n  所/u  犯罪/v  行/ng  相/d  适应/v  ，/w  具有/v  合法性/n  、/w  合理性/n  ，/w  本/r  院/n  予以/v  采纳/v  。/w  
本院认为，被告人范郑军以非法占有为目的，入户窃取他人财物，其行为已构成盗窃罪。公诉机关指控的罪名成立。被告人范郑军自愿认罪，可酌情从轻处罚。被告人范郑军在判决宣告以后刑罚执行完毕之前，又发现余罪的，应数罪并罚。 
本  院  认为  ，  被告人  范  郑  军  以  非法  占有  为  目的  ，  入  户  窃取  他人  财物  ，  其  行为  已  构成  盗窃罪  。  公诉  机关  指控  的  罪名  成立  。  被告人  范  郑  军  自愿  认  罪  ，  可  酌情  从  轻  处罚  。  被告人  范  郑  军  在  判决  宣告  以  后  刑罚  执行  完毕  之前  ，  又  发现  余  罪  的  ，  应  数  罪  并  罚  。   
本院认为，被告人范郑军以非法占有为目的，入户窃取他人财物，其行为已构成盗窃罪。公诉机关指控的罪名成立。被告人范郑军自愿认罪，可酌情从轻处罚。被告人范郑军在判决宣告以后刑罚执行完毕之前，又发现余罪的，应数罪并罚。 
本/r  院/n  认为/v  ，/w  被告人/n  范/n  郑/n  军/n  以/p  非法/d  占有/v  为/p  目的/n  ，/w  入/v  户/n  窃取/v  他人/r  财物/j  ，/w  其/r  行为/n  已/d  构成/v  盗窃罪/n  。/w  公诉/v  机关/n  指控/v  的/u  罪名/n  成立/v  。/w  被告人/n  范/n  郑/n  军/n  自愿/v  认/v  罪/n  ，/w  可/v  酌情/d  从/c  轻/a  处罚/n  。/w  被告人/n  范/n  郑/n  军/n  在/p  判决/v  宣告/v  以/p  后/f  刑罚/n  执行/v  完毕/v  之前/f  ，/w  又/d  发现/v  余/m  罪/n  的/u  ，/w  应/v  数/m  罪/n  并/c  罚/v  。/w   
本院认为，被告人范郑军以非法占有为目的，入户窃取他人财物，其行为已构成盗窃罪。公诉机关指控的罪名成立。被告人范郑军自愿认罪，可酌情从轻处罚。被告人范郑军在判决宣告以后刑罚执行完毕之前，又发现余罪的，应数罪并罚。 
本/r  院/n  认为/v  ，/w  被告人/n  范/nr  郑/nr  军/n  以/p  非法/d  占有/v  为/p  目的/n  ，/w  入/v  户/ng  窃取/v  他人/r  财物/j  ，/w  其/r  行为/n  已/d  构成/v  盗窃罪/n  。/w  公诉/v  机关/n  指控/v  的/u  罪名/n  成立/v  。/w  被告人/n  范/nr  郑/nr  军/n  自愿/vd  认/v  罪/n  ，/w  可/v  酌情/d  从/c  轻/a  处罚/n  。/w  被告人/n  范/nr  郑/nr  军/n  在/p  判决/vn  宣告/v  以/p  后/f  刑罚/n  执行/v  完毕/v  之前/f  ，/w  又/d  发现/v  余/m  罪/n  的/u  ，/w  应/v  数/m  罪/n  并/c  罚/v  。/w   
本院认为，被告人范郑军以非法占有为目的，入户窃取他人财物，其行为已构成盗窃罪。公诉机关指控的罪名成立。被告人范郑军自愿认罪，可酌情从轻处罚。被告人范郑军在判决宣告以后刑罚执行完毕之前，又发现余罪的，应数罪并罚。 
本  院  认为  ，  被告人  范  郑  军  以  非法  占有  为  目的  ，  入  户  窃取  他人  财物  ，  其  行为  已  构成  盗窃罪  。  公诉  机关  指控  的  罪名  成立  。  被告人  范  郑  军  自愿  认  罪  ，  可  酌情  从  轻  处罚  。  被告人  范  郑  军  在  判决  宣告  以  后  刑罚  执行  完毕  之前  ，  又  发现  余  罪  的  ，  应  数  罪  并  罚  。   
本院认为，被告人范郑军以非法占有为目的，入户窃取他人财物，其行为已构成盗窃罪。公诉机关指控的罪名成立。被告人范郑军自愿认罪，可酌情从轻处罚。被告人范郑军在判决宣告以后刑罚执行完毕之前，又发现余罪的，应数罪并罚。 
本/r  院/n  认为/v  ，/w  被告人/n  范/n  郑/n  军/n  以/p  非法/d  占有/v  为/p  目的/n  ，/w  入/v  户/n  窃取/v  他人/r  财物/j  ，/w  其/r  行为/n  已/d  构成/v  盗窃罪/n  。/w  公诉/v  机关/n  指控/v  的/u  罪名/n  成立/v  。/w  被告人/n  范/n  郑/n  军/n  自愿/v  认/v  罪/n  ，/w  可/v  酌情/d  从/c  轻/a  处罚/n  。/w  被告人/n  范/n  郑/n  军/n  在/p  判决/v  宣告/v  以/p  后/f  刑罚/n  执行/v  完毕/v  之前/f  ，/w  又/d  发现/v  余/m  罪/n  的/u  ，/w  应/v  数/m  罪/n  并/c  罚/v  。/w   
本院认为，被告人范郑军以非法占有为目的，入户窃取他人财物，其行为已构成盗窃罪。公诉机关指控的罪名成立。被告人范郑军自愿认罪，可酌情从轻处罚。被告人范郑军在判决宣告以后刑罚执行完毕之前，又发现余罪的，应数罪并罚。 
本/r  院/n  认为/v  ，/w  被告人/n  范/nr  郑/nr  军/n  以/p  非法/d  占有/v  为/p  目的/n  ，/w  入/v  户/ng  窃取/v  他人/r  财物/j  ，/w  其/r  行为/n  已/d  构成/v  盗窃罪/n  。/w  公诉/v  机关/n  指控/v  的/u  罪名/n  成立/v  。/w  被告人/n  范/nr  郑/nr  军/n  自愿/vd  认/v  罪/n  ，/w  可/v  酌情/d  从/c  轻/a  处罚/n  。/w  被告人/n  范/nr  郑/nr  军/n  在/p  判决/vn  宣告/v  以/p  后/f  刑罚/n  执行/v  完毕/v  之前/f  ，/w  又/d  发现/v  余/m  罪/n  的/u  ，/w  应/v  数/m  罪/n  并/c  罚/v  。/w   
